點解成個連登好似無人輸錢咁

成到3萬3 個陣又贏
家陣跌到仆 又贏
咁多股神

兒燈仔邊有錢買貨

有輸錢po wor,之前先見到

輸果d點會上黎

今日牛牛咪輸錢lor

利申熊軍

Paper trade 啫
唔駛咁驚
岩岩用晒A4紙
一陣又要去買

出面咁撚多輸錢po你自己唔睇

贏錢先有心情週圍同人講，輸錢最多搵人圍爐，倖存者偏差都未知唔好學人投資啦

今日牛牛屍圍遍野wo

啱啱先有人自殺，
不過唔係連登仔

仲上連登做乜 上IFC啦

連燈唔係ifc

其實今次唔多老散玩, 08年果次茶記食lunch半個餐廳都係講緊股票, 個個望實個財經新聞, 好似睇波咁, 今次氣氛差太遠.

正股咪輸到仆街囉
估計大把人真係大注左TSLA同廢老個投資組合
坐曬艇,有排都未返到家鄉,起碼5年以上

上住連登上ifc

班撚屌講下買/賣姐 夠膽操作？ acc都唔知有冇

咁多輸錢po都話冇
個個幾十萬咁輸

大把人輸 只係唔出聲姐

一日未放都未叫輸

成班兒登都冇負擔 有咩輸

輸左幾萬蚊唔通周圍講咩
大把人輸幾十粒都唔出聲

大跌跌後諗住入巿，點知跌極都有，最後清倉，輸咗幾皮，赤都肉埋

而家仲有咁多人出街咩？

兒登仔，工都無

點輸錢？

商業區食Lunch仲係爆, 住宅區少D

又一城有個跳樓

因為連登有麵神，所以咪冇其它人輸囉

因為好多人上年已走貨

啱啱見到出面跳又一城post有個輸600個

反手開put 賺幾百%

不嬲都冇貨，
怕咩攬炒?

股市高低只係高位炒同低位炒嘅分別
只要明白呢點就ok

輸嗰d喺IFC樓下

輸錢仲做咩連登仔

因為連登仔同啲投注站阿叔一樣，贏少少聲大大，輸爆廠暗啞底

升買牛跌買熊
點解會輸

人生贏家先上lihkg係人都知啦

有麵神無窮人

一日未放
一日未輸

兒登仔玩動物啫
賭單邊贏錢叫哂春威威

今次真係

最緊要係氣氛

最新咪有個手足跳樓死左 呢獲真係死得人多

同兒登仔fg 50k一樣 勿認真

邊會有人想比人知道自己衰架，蜜蜂工蜂知自己臨死前都識自己離巢啦，你有冇見過蜂巢附近有大量工蜂屍體？

報喜不報憂囉

有冇見過賭仔輸咗錢會大大聲講？

無？ 買少少都輸到仆街

標準連登仔
3幻3放哂
開put
到底再入市
食哂d浪

輸20萬

輸咗嘅上曬IFC啦仲出post

土去淡友PO睇下啦
牛軍越戰越勇
牛 G E L 牛 牛 哈

去左ifc你唔知啫

啲人輸到傻撚咗
個個去哂改歌詞喎

輸嗰啲上報紙

我熊果陣佢托
我牛果陣佢唔托
輸死

輸左半年人工

Ok ge
冇欠債

有班人專係要搞事 講風涼話人身攻擊人地既
都無計既

又唔係偷 又唔係去搶
投資輸錢有乜好笑 ? 笑嗰班都係小朋友嚟
唔知喺依家絕望社會係點運作

輸咗啦 咁可以點

認真你便輸了
況且跌市先剛剛開始，點會咁快就輸錢，如果咁既市況已經輸到訓街，之後一年既日子點捱落去

出唔到聲了

輸嗰啲跳左樓啦仲得閒出post?

唔係冇輸 對沖完輸少左姐

輸仲有心機上黎咩

same
好彩係正股，準備坐5年

出下油尖旺, 旺到不得了
大把學生/home office打工仔行街

賺到少少錢即刻離場 嚇都嚇撚死

我輸錢呀，洗唔洗日日上嚟報數比你知呀

你有得坐都好，我個啲打曬靶

輸咗都唔得閒上嚟睇

上連登勿認真，8成人戶口都未開

你真係信個個月入50k

呢個真，連登最大族群應該都係學生

見個個賺 今日就入左貨
而家開始腳仔軟 點搞好

連登細路仔邊有錢

輸左仲上咩 畀我都去ifc排隊啦

連登專家聽過未

輸就無人輸到入肉,
一贏就贏大錢咁

我中學時代都唔明點解啲人要買股票
但大學畢業後 發現一個無父幹既人
根本連向上流既機會都無
加上 97 後狗共政府清洗香港人
你唔投機搏一搏 ... 根本係人生玩完咁濟
OK , 你可以唔去投機 唔去搏, 提早確定玩完囉

輸緊15個

停緊課，個個小學雞上嚟鳩噏

輸到底褲都冇埋
邊有心情上連登

冇錢入場點輸

我輸左30萬唔通上黎講咩

班垃圾連demo都輸錢

只要你唔拗頸, 就有錢嬴啦, 咁撚簡單

連登似唱淡多 應該買咗put 呢次仲唔發

邊有錢買呀

之前咁多少年股神出現 而家唔見晒

出面d輸錢post個個都輸一百幾十萬喎

1月都清倉啦點解唔走

明明有個輸到仆街既post

揸得兩手5仔，輸左當收息ok ?

輸極都係20-30萬，幾個月人工，驚乜

勁過巴菲特係基本能力黎
你唔係输吓華？

如果想跟廢老點解唔直接買brk

d叔叔嬸嬸點會識買呢d

我只見hi淡友post唔見hi好友, 就知連登仔個個贏